一人幾個nba 2000s最勁球員

duncan
kobe
nash
nowitzki
wade
o'neal

Lonzo ball

nash

樓豬=我妻xxxx老婆

KG

Ginobilli(鬼切)
Durant(無解進攻)
Rose(未重傷前切入無解)
Pearce(真理，單打教科書)
K.Leonard(防守大鎖，進攻技巧不斷進步，冷靜，緊張時刻好表現)
S.Curry(控球切入上級，三分太戇鳩)

冇我皇

Melo進攻機器

jims kd都無

Brian Scalabrine

戰神ai呢？
lbj？
t mac？

LBJ 無疑
你可以唔鐘意佢，但唔可以否定佢可以把一隊廢波提升上決賽球隊

Carter
唔係最勁，但球味好濃 細個睇到大

Kobe
81分幾隻rings仲有咩野講

Iverson

Jason Kidd